散水餅，有咩黃店推介？

嚟緊裸辭散水，有無咩黃店推介？
最好好似starbuck之類嘅coupon
可以塞入同事嘅locker裡面